窮人先做警察

我地啲有錢人緊係做蝙蝠俠啦

on99

0n99

你唔俾我d錢通街派啊？

佐敦站等

頭100個先有

未見過有錢人做警察

樓上d人冇睇龍咁威

咁我冇需要有所事事啊嘛，你副身家夠我地兩仔爺食十世八世啦，如果你慳皮既話

咁你無錢嘅話做咩阿？

做警察!!!!!!

得 仔仔樹喜 同我嚟改遺囑